有時放工想督串魚蛋好驚畀同事見到

頭先放工見到街邊有炸支肉
都唔敢買

打份牛工姐

見到又點姐 最多咪畀老細知

做咩回自己

因為你唔認我囉

樓豬

點解

你以為自己係冰個

試下扮顧家，話買返去畀屋企人食

食啦 我有時都會食個營多

點解呀

又唔係去叫雞比人見到 驚乜撚呀